{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 청궁 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店で確認して予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、ご注意ください。 最終的に、チェックイン後の客室利用の際に必要な案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は入室可否を提携店で確認して予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後の客室利用に必要な案内事項はありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン後の客室利用については、宿泊施設からの案内事項に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 385
    }
}